乜真係有人覺得張曦雯平時唔靚咩

雖然戴眼鏡素顏係好大反差
但平時都好靚

幾時都咁靚
平時係電視唔掂

係戴眼鏡淡妝先岩

得twitch個樣靚

戴眼鏡仲靚

平時都好撚靚

推

屌無人

根本就好撚靚

平時唔靚

好靚

相呢

評已正

我覺得平時個樣重靚

平時即係幾時

嘩
我戀愛了

你對ada唔好咩
對ada重好

平時咪即係無乜或少啲化妝

平時即係係電視/廣告
未打機之前你認識既佢

這些機會

我覺得佢好似人妖

未打機已經勁鍾意佢
打埋機真係

porn tonight 果陣已經隔住mon都feel到佢d氣質

靚女戴眼鏡仲靚

眼鏡淡裝 正d

Push

好想奶佢d腳趾

對腳

驗眼

佢自己就人妖

佢對腳仲要有啲肉

佢副眼鏡係平光鏡，扮哂宅

好大隻 大隻婆

做咩嗌我呀?想對ADA好呀?

咩事

上電視係好醜樣
素顏戴眼鏡都唔係靚

睇完佢live打機之後再搵返佢以前d旅遊節目睇
先知原來佢咁靚,但律政強人套劇入面睇又唔靚

本身都唔覺 睇完佢live真係返唔到轉頭

神

律政ali靚過kelly 啦

係既

Ali睇落後生d 添

Kelly成日化老妝

見過真人又高又靚

唔睇真人都知啦

呢張相好gfable

貓貓

做乜鳩

帶眼鏡仲pure喎

我兩個都要

有無人覺得佢同倪晨曦好似樣？

佢著旗袍真係世界級

好正

佢好靚
佢未好似依家打機多人識之前，
已經覺得佢好正

咁都可以話唔靚既真係要驗下眼啦

幾年前tvb有個明星同平民相睇嘅2230節目，有幾集係kelly做嘉賓

Kelly bb

都有3x負皮

唔好玩啦
呢種級數
如果真人無啦啦走過黎聊我講野
我應該會緊張到瀨屎

去到呢啲級數普通人唔識欣賞有咩咁奇？地盤佬都屌狗唔屌女啦

人地行高貴氣質

呢樣真

Ture

唔識欣賞

朱千雪同佢

佢出街上鏡look個風格太高貴 唔夠平民

二宮奈奈